有無邊次扑野經歷你係最撚深刻

第一次破處/中出 依啲我反而覺得無乜特別

最撚深刻反而係有次ex幫我含

但奈何佢個口太細 含左一少半碌鳩已經到頂 再深啲真係屌喉嚨

咁岩個時睇av上腦，想試下深喉，就叫佢慢慢含深啲 我又用啲力禁住佢個頭頂上去

入左大半個陣佢個頭一抽起 就嘔落我碌鳩到。。。

個時真係呆撚左 我諗緊係咪我碌鳩太臭
最後沖完涼 我扮下嬲 佢又臉都紅埋tum番我話我想點都得

咁我就順水推舟，真係黎個深喉，不過幾下之後佢又咳又流眼水 啲口水絲流到成個胸都係
見到我都唔忍心

就係69個時奶番佢春袋同啜下粒蛋當無數

M到屌閪

搞到成地血

Gay

無搵毛巾墊住？

同埋好撚臭喎 唔帶套真係唔敢插入去

佢有冇頂到你嘔

最尾個句就鳩up姐

條女幫我含撚含到嘔，個場景真係歷歷在目

無帶套，插插下流晒血

我軟左即時，最後無射到

gay po

This

睇字都覺得好臭

is

Great

夾腸
但ex好怕醜 唔鍾意咁做
夾過兩次後尾就散左

係酒店屌緊人老婆，佢老公打電話嚟 一路講電話一路出盡力屌 嗰種征服感